究竟係港大奸詐，定係中大太誠實？

HKU

Total number of full-time teaching staff in HKU:
1112 + 36 + 428 + 181 = 1757

CUHK

Total number of full-time teaching staff in CUHK:
1059 + 564 + 94 = 1717

HKU in QS

3012 (71.4% overstatement)

CUHK in QS

2208 (28.5 overstatement)

Conclusion:

竟然連港大等百年學府都要向世俗嘅大學排名低頭屈膝，投機取巧

難道三大中只剩下中大一個君子？

難道三大中還有中大？

Shitty Jai 哪來的自信

呢個係三大 post

無你 Shitty Jai 嘅事

三大係city u , hku, ust

多謝提供笑話一則

屌中大夠有作啦咁
偷一蚊同偷一百蚊有分別咩
君子

不要再說了 搞到有啲想quit

原來連港大都谷到咁。。。

Nono city 排名升先係谷
Hku排名升係實至名歸天之驕子

平時屌柒shitty囝既連登仔去左邊

ShittyU 谷 Ranking 谷到上埋報，柒出國際已經係人都知，已無討論價值

過主啦 Shitty Jai

笑左 上次shitty 個單咁多人上水
今次hku 就潛撚哂水

Hku就係有你呢啲傻仔先搞到依家咁

HKSAR 就係有你呢啲傻仔先搞到依家咁

因為係人都知hku真係有實力囉

唔通要好似啲中大狗咁開post打飛機咩

樓豬回應下

You like la on9 jai

The facts and lies are all in front of you

Face it, dont run away aye

羊仔搞咩

CUHKbanters 做咩唔覆潛龍？ 想叫你聲君子

1717作到去2200幾都叫做誠實？

究竟係中大令你咁，定你本身on9?

How about HKU's 1757 to 3021...?

君子做野唔洗你教

咁中大係咪“太”誠實先？

Definition都唔識睇啫，加埋research associate or above五百幾咪啱數

五十步笑百步，簡稱五十笑百，是出自《孟子·梁惠王上》中的一則寓言，孟子在和梁惠王對話中，說士兵在陣前逃跑，一人逃了五十步，另一人逃了一百步，前者就譏笑後者不勇敢，以此來比喻譏笑別人犯錯時，自己亦犯了同樣的錯誤，只是程度輕一點。

多謝banters,俾我知道原來中大都刷排名，只不過刷完都咁樣衰

多謝烏蛇 烏蛇不如叫校務部作返大啲個數，咁咪可以超港追哈

71.4% overstatement vs 28.5% overstatement

Even if you count the research staff, the data are still off

d人串shitty因為佢想谷排名做新三大，冇人理hku因為就算佢唔谷，佢都係第一。
利串埋大仔

最鍾意係連燈攞料嘅蘋果朋友
Topic 都幫你諗埋

港大中大齊齊刷，八大園校有望齊DQ
冇排名恆管或成最大贏家

笑左

HKU: 3653 > 3021 (QS conversion rate: 82.7%)

CUHK: 3393 > 2208 (QS conversion rate: 65.1%)

But the main focus is as follow:

HKU official student number:

28744 with 3653 staff

CUHK official student number:

20277 with 3393 staff

HKU Student / Academic Staff ratio: 28744 / 3653 = 7.87

CUHK Student / Academic Staff ratio: 20277 / 3393 = 5.98 (lower is better)

Yet,

HKU QS Student / Faculty Score: 85.3 (higher is better)

CUHK QS Student / Faculty Score: 66

Explain this???

hku 一大好野

不如你學識睇英文先再衝出嚟柒啦，呀大學生。

IB English HL 7/7

Born in the UK

IELTS 8.0

Say that again ayy?

問過能仁未

But the main focus is as follow:

閱。

WOW you caught an -s mistake waoh you're so fab local speaker

垃圾唔覆我 Idiot battle

殺一個人嘅人同殺一萬個人嘅人都一樣係殺人犯啊

樓主唔該咪再死撐落去,你講埋啲嘢真係顯得你個人好低質

最肉酸係仲要開post問殺一個人係咪太仁慈

樓主除左識攞IB/大學DSE入學收分打飛機之外 估唔到今次攞埋呢樣黎打飛機 我諗佢真係除左講呢d野勁之外 份人真係廢到一個點 無其他野值得講

HKU MBBS > CU MBChB

此post已完

三大=the i , city , ou

Shitty仔又出黎柒

籃波撚又出黎吠

運動叻對考紀律部隊督察有冇幫助

得垃圾CU仔先要靠依啲打飛機
我地City全球超5星 CU收皮啦

多謝提醒 而家即刻quit撚左佢先

系

城大仔又起哂鋼喇

此帖必🔥

收皮啦城大仔，兩間你有得揀你未又係揀中大
知唔知點解中大個名咁好聽？因為中大排名幾差都唔會收你呢啲垃圾

城大真係陰公，想當日咁樣俾毒果追擊QS排名（由仆行臭龜頭引起），但其他大學咁樣就冇人理，毒果同發霉龜頭可恥！

中大仔唔使咁嬲嘅

唔好意思呀，本人夠分入cu engine都唔會入呀，因為中大真係好唔方便，加上唔想住hall，中大校園過大，下下都要用校巴代步，唔似得城大咁方便，來來回回都只不過係三幢鄰近嘅教學大樓，最多死上去創意媒體個度要行條長命斜啫！

咁你夠分入中大GBUS入唔入呀
死臭雞！

Aww poor lady living in her own imaginary world

唔好意思呀呢位愛滋病人，本人係唔會選擇入讀中大，任何一科都唔會考慮！

Cause only ShittyU can handle your stupidity

深圳中文大學（香港）唔該收皮啦

點夠你poor呀正一poor guy，成世人都只係一粒憤怒的葡萄，開口埋口就話讀大學係MK嘅行為，但自己就成撚日上各大學嘅網頁，隔住個mon去J大學d野，然後就日撚日上嚟叫春，老老柒柒，你係咪就係城大拉把度做保安個位人兄？

深大仔不願面對

CUHK cannot handle her stupidity
it implies that CUHK<<<CITYU

Nono
Chinuhk can handle banters stupidity

ChinU>>>>>>>city u

well said

BTW this is my first post after my glorious return to this shithole LIHKG

and it is already on the Popular tab

LIHKG jais are so easy to manipulate

just like those pathetic ants

You like la on9 jai
Poor ChinUHK retarded living in his virtual world

Dear DragonBB,

Please polish your English before posting with this noble language

Love,
DragonBanters

垃圾中大作數據刷排名喎，梗係上熱門啦
過多一兩個禮拜上埋毒果架la

Ok ga la Shitty Jai

Shut up Shitty Jai

Dear CUHKBarker
Please check your mind before entering lihkg to seek any attention
Regard,
DeepingDragon

DragonBB,

There are at least 5 mistakes in your last reply

Proofread, please.

Love,
GrammarBanters

Deeping->Deep
Poor CUHKBarker living in his grammarian world

Lm

學術界清泉CUHK
相反chineseu

系ChinaU

作為吾城核彈工程既一份子 我感到自豪

商撚

CUSZ

我已經tran左黎核工 成為左全系最高分 備受校長愛戴既未來核彈工程師 你條垃圾準備奶我鞋底啦

fk u
原本我最高分

A1擺左核彈工程

以後邊個唔妥我就準備食核彈啦

我同你拍住上

港大仔唔肯入嚟講兩句

好撚柒啊條中大仔

China U

咪是 睇清楚qs個定義先再搵資料啦 大學經常都有visiting professor/黎香港做短期研究既researchers/其他型式既臨時teaching staff 樓主比個數據淨係講full time做乜 斷章取義

O shit

666

Yoyoyo 讓大家見識樓主智障無極限

樓豬都潛埋水？

推

港大仔深大仔不願面對

估唔到深大仔都要淪落到要打飛機

佢打咗飛機好耐啦

Push

垃圾中大仔
抵死呀

推爆你件刷排名嘅垃圾香港中文大學

但個 Post 係講緊 HKU 刷 wor

Are you blind?

兩件一齊刷 兩件垃圾 不過香港中文大學垃圾啲 因為刷完仲咁低

中！大！仔 ! 好 ！㭍 ！呀 ！

You like la Shitty jai

屌 如果我地cu或者hku比offer你個shitty仔你咪又係狗衝 on99